個市好古惑，要趕走沒事儿先跌

抵你死啦抹屎狗
唔係因為你睇跌，係因為你格衰

佢估到TRUMP有呢著.

未破頂, 可以返黎lu

錯怪左沒事巴

如果係今日出現先佢肯定好風騷

呢d消息市無可能睇圖就睇到
錯就錯

.. .-. --- -. -- .- -. .. ... -.. . .- -..

納指破頂，没事兒永遠唔再入財經台、房屋台，即時生效

沒事巴見Avengers就黎世界第一已經轉投影視台發表勝利宣言啦

跌成千點都唔敢再返來出POST了

轉頭條染頭就上水啦，27000put到30000終於跌

沒事巴快D殘兵密令召集高爆友大反撃

沒事兒佢舊年好似講過2019下半年先係greatest fall

之後連佢自己都唔信自己

就好似舊年9月咁